求下你地唔好擺港英旗

人地英國都唔會幫我地，
佢地都只係為自己嘅利益，
你地睇下佢地今次有幫過我地咩？
唔好俾位俾人入啊！

果支叫香港旗
係表達特區政府不如英殖政府既不滿，並非歸英

OK,麻煩你親自落場搞

又驚俾位人入呀？

入去立法會那一刻起
我們就算和平靜坐都有無限位比人入
請別用這些細節上去折騰前線的義士們！
他們要的是支持
不是我們在鍵盤後指指點點！

無人要英國幫
就算擺返舊旗都只係代表我哋拒絕共產黨

你入去換咗去

英國唔係奉旨幫你。
放旗可以係代表香港寧願跟英國都唔撚想跟蝗國

雖然個出發點係咁，但容易令人誤會啊

應該換黑港旗

掛港英旗，班狗要點屈成港獨都有d難度

我嘅個人睇法係擺港英旗喺度，
會令人誤會我地想俾英國殖民，
而唔係睇得出我地諷刺特區政府不如港英政府...
無論如何都係交俾現場嘅人決定...

如果可以同啲外國傳媒解釋返就最好

冇錯，費事俾人誤會